除非係727(00:00am)前有大規模檢控黑社會人士 否則勇武光復元朗

我地好嬲但係都要Set deadline

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

Push

推上熱門pls

你點保證參與者既安全

咁多片咁多證據都要搞成個禮拜？

724 00:00am 前就要拘捕檢控啦，俾黑隨時著草返大陸

打交冇人保證你安全，驚既唔好去，搞其他和平嘢

安全？佢哋打人嘅時候有冇諗過人哋安全？

BTW，處理左政府先，千奇唔好比人拉開topic

驚閪? 齊裝開波

去得就自己負責

其實搞遊行俾黑警提前有準備係冇意思

應該要打遊擊 去搵d 白衫人個別報仇

前提係我地要夠人

728啦,將軍澳個遍地開花取消左,讓路比元朗。

要公投一下

推

要拉尋日成班拉撚左啦，放得人點會拉

差佬都保障唔到市民安全啦，你真心定假膠呀